有無人覺得生存好辛苦好恐怖，好想死

搵唔到生存既理由
好好既朋友，慢慢會淡
好努力喜歡人、戀愛，最後都係徒勞無功
其他人唔開心，我做心事樹洞
到我唔開心、抑鬱，大家會話你放負

做乜嘢都係半途而廢、冇動力做到最後
自己冇樣嘢係擅長
為生活重複每日工作，唔知為左乜而生活落去
叫我去旅行，但原來唔開心去到地球邊一個角落，望最靚嘅風景都係黑白色

唔想令屋企人傷心，一直生存到依家
但好快就頂唔順，捱唔到幾十年

屌你啦

Everyone have a dream

我嘅夢想就係可以安息
心好攰

唔想令屋企人傷心咪你個生存理由囉 自問自答？

頂唔順
好想佢地可以理解我離開

Same

巴打有冇諗過自殺
我覺得我好快會走
每日都ff自己死

Everyone is the same.

everyone has a dream

可唔可以具體啲講你的問題？

覺得好寂寞好不安好抑鬱好痛苦
自己做乜都不討好
身邊嘅人就不斷離開
覺得呢個世界好恐怖
好攰，唔想生存

同你一樣 父母又唔錫自己
感情又遇到啲賤人
認真好難捱 好灰

相信一切都會變得更好

如果你覺得已經到咗人生嘅谷底
咁即係代表準備反彈
一切會變得更美好

得閒可以睇吓啲勵志書
睇開啲 就會開心啲

情緒病影響你。希望你可以支持到

同你唔同嘅係 我唔怕屋企人會傷心 因為佢地唔會真係傷心好耐 好快就唔冇事發生咁

要自己想通，成長。
真係想唔通，要死都無辦法。總有失敗嘅一群。

同你一樣，都係放負撚，放到比人屌。
唔好咁執著，比生出黎後當係黎感受吓、睇吓呢個世界。
人得幾十年命，轉眼就過。

你睇嘢睇得太清楚了

利申同路人

我覺得好漫長，每日都要捱

如果可以冇感情、冇思考、唔敏感
就可以開開心心做人

好撚想死

你覺得漫長，可能係生活比唔到刺激或令你覺得有價值既野你。
覺得返工悶可以轉吓工，甚至轉行........
平時有冇睇開書？有既話可以睇試吓睇村上春樹啲小說....... 出名嗰幾本都唔錯的，小小淫，多多趣。

日日都想自殺

Same here
好想早死
諗到4，50歲身體開始差就更加想死